行過愉景見到啲咁嘅嘢......

賓賓定蝗呀
蕉皮魚骨乜都有

蝗氣居多

咁你作為香港人 香港是我家
有無幫手執返呀😊

一定支那人
賓賓有手尾架

賓賓會咁食魚架咩

見到呢d好撚嬲 想揾返個人屌爆佢